年底放低想賣/交換既野

寵物小精靈puzzle2000塊 個盒都幾爛 但係入面係全新 齊2000塊
n年小學聖誕聯歡會收到

telegram: swaggerrrrs

全新英文工具書啱dse雞分辨寫文時候 差唔多意思既字 咩時候應該點用$100

telegram: swaggerrrrs

上星期購自bc shop allmix whey 飲左一勺 唔啱飲 原價483 現賣400 第一年瘦撚增肌必備 有單比埋你 每勺有24g protein 加埋少少碳水同糖

telegram: swaggerrrrs

7仔hello kitty公仔 $30=1 $50=2

telegram: swaggerrrrs

全新keroro軍曹 全套公仔(大) 150全盒

telegram: swaggerrrrs

全新騎兵 唔係有碼果啲 $35

telegram: swaggerrrrs

全新綠兵 $30=1

telegram: swaggerrrrs

全新擴胸器 30kg $100

新一年祝大家新年快樂
可以搵野同我交換

I want to sell my virginity

介唔介意拍片數一次齊唔齊2000塊先

賣處男一名
只限女生購買

Pm

屌預左有人問 不如係地鐵數比你 你加一舊比我😂

推